[突發] JOOX 有雞叫之歌

點算

睇錯叫雞之歌

西野7瀨，大面雞係雞係公廁係肉便器

Good day

講緊左下?

Ching ho ball

諗起「起身屌閪啦喂」

No,昨下公認世界女神

You&I

接受未